儲錢入虛擬銀行係咪從此變左虛擬?

儲左入去就變左虛擬

咁虛擬即係唔等於真?

咁係咪真嘅銀行?

咁我想攞錢嘅時候就同我講我嘅財富係虛擬?

係咪即係一切皆空?

［正能量］香港真係一個搞笑之都

係呀 你入左八達通都變虛擬
信用卡都係虛擬錢黎
成個世界都係假

唔同

電子化點同虛擬

Matrix

上帝都話地上既財富唔重要

一齊有為法，如夢幻泡影。如露亦如電，應作如是觀。

你出糧唔係出現金的話，筆錢都已經係虛擬

本來無一物
何處惹塵埃